風少會唔會拎下年最佳男配角

岩岩幾好戲 完全屌打金城安佢地 睇到我好肉緊

風少係幾屈機 早十年出世at least林峯lv

林鋒都要搞整容佢天生屈機

飛虎黃宗澤 唔唱k 好撚屈

我愛奇藝偷跑睇到第七集

邊撚個一風堂啲friend?

把聲好難聽